（恭喜）英國雷丁有人持刀襲擊BLM示威者，至少3死。

拆完邱吉爾銅像
又拆拿破倫銅像

玩到咁盡激嬲曬全英國人

真係抵撚死

支共今次撥火撥太盡，次次玩人民鬥人民又唔收制

高尚情操

係咪護人像個班換鳩人

Police have sealed off a large area around the scene, while local councillors have urged people to stay away after the incident was reported around 7.30pm.

The leader of Reading Council, Councillor Jason Brock, tweeted: "Concerning reports from Reading town centre - please stay clear of the area as Police are dealing with a serious incident."

rip

斬鳩班反歐亂英

好似上年8月頭既香港 左右兩派內戰
美國就每周末幾次跨州BLM示威
啱啱西雅圖自冶區槍擊案一死一傷
昨晚portland黑警射幾次TG向示威
今年真係好精彩+好難忘既一年

民意只會企係雞蛋一邊，blm又笑到最後。
個情況就如果藍絲斬人，你覺得blm會輸？有人命傷亡，佢地道德高地更強

咁就好阿，支持啲左膠繼續玩盡啲

咁先可以加速佢地滅亡

好似平衡宇宙咁
香港示威者反共,西方示威者反民主

班人民主慣了

開始屎忽痕

又唔敢移民去支那

左膠當道

不如台港+美國示威者交換國藉
中共管治班美國左膠+吞拼台港
美國接收港台示威者,同時享受民主

最理想梗係咁

好可惜支美兩國沒心解決兩國内亂

到時班左膠又喊苦喊忽要返去

可能最後打杖解決

好似唔關事, Blm 之後先發生

依家邊個係雞蛋先
BLM遇神殺神 歷史偉人開國功臣全部都要拎黎鞭 大公司名人全部跪
我支持弱勢雞蛋呀

An arrested man is reportedly Libyan - and police say there is no link to the peaceful BLM protest held at the site hours earlier.

左膠又無得賴

黑人係優越人種
唔可以用事實踩佢地
就算佢地IQ低犯罪率高單親率高
全部都係社會歧視做成

歧視根本係雙向 你話白人歧視黑人係有 你試下白人行入黑人啲Ghetto睇下

下面啲留言癡線到

所以左膠真係好撚on9

Blm真係唔知關英國咩事英國警察近期有殺黑人咩？

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

利比亞係阿拉伯人主題社會
宜家比黑人入侵 搞到社會治安差左

屌黑人真係sub human

你死喇，話黑人IQ低，等陣又會有左膠話你歧視黑人

其實我唔明，佢地反民主，
咁想變回帝制？

班黑人都應該移民番非洲
成日喺度嫌三嫌四
非洲個個黑色就最撚平等

相反佢哋爭取緊一半共產主義mix一半無政府主義

唔係應該將微博啲小粉紅歧視黑人嘅話語翻譯一下俾班BLM關注下共產中国嘅情況？

RAP

推 呢個都唔知咩po黎 D留言又癡曬線

襲擊者係利比亞人

標題黨同阿Q有咩分別

真點人民鬥人民

Delete this post please, you are giving people an excuse to say Hong Kong people are white supremacists again...

咁又岩喎佢地覺得自己重岩

咪isis班歐美支持者咁

喂 死左膠

躝去拆石像啦

hater of corporations™☭🔻 (@BoughtTheRope)：

BLM係咪叫black supremacy呀傻鳩

Far leftists already did lol

輸民意的

中國接收曬D黑人咪幾好

想睇黑人定芝麻仁可以生存到最後

係連登嘈有咩意思
twitter大把Antifa

*zizek sniff* (@BOMBSHELL)：

繼續努力 班左膠遲早燒曬全世界

上網查廣州黑人、山東伴讀、外國人永居咁，大撚把歧視言論

呢度兒登

師兄有冇睇清楚樓上比喻咩

抵撚死打仗啦

連人哋想講乜都要管

班人不思進取 俾哂機會佢地向上流都上唔到位 咪日日覺得capitalism唔好 想共產主義打救佢地 俾佢地分左啲有錢佬副身家

佢地以前當印度人係奴隸

去俄羅斯都得

為咗唔俾人講閒話，連登可以自我審查到咩地步

同班強迫人唔準用blacklist，whitelist嘅blm撚一鳩樣

Hongkong people are pro-Nazi that doesn't mean we are wrong just like East Europe country people will do like that.

竟然連登有講英文左膠

pro-Nazi

開始有人代表香港人行極右路線了

左你個頭， 國際戰線真係好多人都話香港人係White supremists, 話香港人要求個coloniser返黎， 有好多唔係五毛，係真ABC/外國人都咁樣諗。睇睇下報紙下面個評論欄都會有咁嘅留言, 講事實都唔俾。

梗係愈來愈多人撐我地呢邊愈好， 點會斷自己後路講埋晒d咁嘅野，國際線一直講緊香港人係正義果一邊，無啦啦自己送上門俾証據人地話你racist，點知會唔會俾有心人screenshot 左，放上twitter到。

咁樣同中國恭喜日本美國有肺炎係無分別，你地都識講BLM失晒控，啲人四圍去搞事，但你同時恭喜有人係條街到被斬, 平時果d係藍絲都話姐，你一講黑人就有好大發揮空間。

呢d野而家個大環境真係好敏感, 樓主可能只係想開個吹水post, 但俾人cap低左就有機會spin 做另一回事，話呢個係香港網民嘅意向。唔出聲/私下講咪算囉， 面子工程呢d野，最低限度唔好自己又俾位左膠入。

而家英美正正就係話香港人支持民主, 高教育程度, 高生產力, 優秀到不得了嘅模範移民，你好難講有冇Mon post嘅人就係攞住呢啲post大做文章。

兒登仔根本就係藍絲思維，屌你老母拎刀斬人又支持，少少同理心都冇，其實係等於認同香港藍絲斬人呢種行為

黑人比人斬就拍晒手，手足比人斬就屌晒老母，仲有冇再低賤D呀你地班人

on9

玩埋外國版人民鬥人民 睇下外國過唔過到啦

Cls上連登都要政治審查
已經唔撚係twitter講

其實咁又算唔算白人至上
一定要所有種族跟佢地套價值觀

唔啱你聽就算，但如果有人攞呢d野黎做你，係對國際線嘅打擊，無咩外國人(極右以外）， 會大大聲話自己就係racist, 佢心入面點諗係一回事，但一般人一定唔會講到出口。 你要人地幫你， 起碼都做個正常樣，你可以話撐佢地/反佢地都無問題，只要有根有據都係理性討論。但唔好一出黎就恭喜黑人俾人追斬。。。

推呢個

連登幾時立咗連安法但係我唔知?
係連登都有self-censorship真係慘

BLM真係暴徒黎

我見過lihkg嘅post俾人放上reddit/twitter好多次，你cap緊中國微博/新聞嘅同時，人地都cap緊你

咪cap飽佢囉
lihkg不嬲政治不正確
你憑乜封人口

Cap圖班撚樣除時就係留言果個

支那根本冇諗過收制
要你愈亂愈好

最弊人地攞黎generealize成個香港抗爭運動

玩大D等班仆街比世人所憎恨

講歧視亞洲先最勁 出黎社會做野就會知

一早做咗啦
又imperialism 又cia資助
又話奶美又話民族主義

台灣D地好富庶
仲要人地生活得好地地點解要台灣人走...
根本支那宜家D地完全係俾多咗佢
起碼應該交返堆"自治區"出黎
其他由佢地自生自滅

一早懷疑中共有bot喺度煽動連登去極右

on9人地講策略，你吓吓拉落自由度乜柒?
唔通人地叫你出街著黑衫，你又話連著衫嘅自由都唔比咩

煽咩動
以前連登已l經反開回 南亞 黑人 女人

原來搞革命就係lihkg度唔好講黑人
策略都係lobbying嗰班友唸啦
連登仔講策略

中國派護照俾blm 未
制裁美國

勇武

班極左咁撚仆街 死3個太少

原來搞革命就係著黑衫
策略都係lobbying嗰班友唸啦
連登仔講策略

原來搞革命就係玩Twitter
策略都係lobbying嗰班友唸啦
連登仔講策略

原來搞革命就係玩Twitter
策略都係lobbying嗰班友唸啦
連登仔講策略

唔好大大聲支持外國藍絲斬人，同唔比講黑人係兩回事，咪撚響度混淆視聽啦小朋友

佢就係想咁，搞到大亂

著黑杉玩twitter的確無撚用
仲要加埋食黃店 投票 ig repost

抵死

WTF
When Chinazi is the new Nazi in the world and you are saying HKers are pro-Nazi

冇錯
唔支持黑人暴亂
同支持白人斬黑人
根本係兩回事

不過事實上capitalism的確令到上咗位嘅有錢佬玩晒，佢哋冇受過共產主義迫害自然覺得社會主義可能係出路

Seattle 好好笑
屌啲差佬做咩唔做野

Pro-China is Pro-Nazi, we clearly are not.

冇必要特登搞對抗，左膠都唔係全部都係支那粉絲

又啱喎，佢哋無視我哋受過嘅苦難，將自己價值觀強加於我哋身上，認為佢哋嗰套先係最先進最正確

仲有
A peaceful Black Lives Matter protest took place at the park earlier on Saturday. Police have confirmed the attack was not connected to the protest
係唔關BLM事

"The building is believed to be the home address of the 25-year-old man, understood to be a Libyan national resident in the UK, who was arrested and is now in custody."
白人斬黑人?

拿理論上共產主義係無問題既 問題在於人類係做唔到果種道德標準咁解

Well done

總之人地同我地無仇無怨，連登仔慶祝有三條友死做乜柒呀屌？？

咁咪係問題囉

其實唔好將自己睇得太高

係威權社會或者極權主義政府之下嘅示威一年都有幾單，又前幾年嘅埃及、敘利亞、利比亞，到比較接近嘅蘇丹、委內瑞拉同香港

你問人哋點睇香港嘅時候你不如問返自己幾年前睇新聞睇到呢啲消息嘅時候有乜特別感覺？會唔會上網出post支持利比亞抗爭者？

答案應該係冇特別感覺，你根本唔會特別在意呢啲消息，同理，對於西方人來講，香港只不過係一場好遠地方發生嘅示威，一則同佢哋日常生活冇關係嘅國際新聞，「哦」一聲知道就算

連登仔成日將自己睇得太高，覺得全世界都係圍住香港轉，反共嘅就係好人，唔表態or賺人民幣嘅就係壞人，其實易地而處諗返轉頭，幾年前你點睇人哋示威，人哋依家咪點睇你示威，其實一樣，香港唔係真係咁重要，唔係全世界都圍住香港轉

Ps香港之所以備受國際媒體報道，同埋有美國幫手係因為香港示威對象係中國，但即使係咁，對於一般西方人來講香港示威仍然係遙不可及嘅事
一見到終咁多國際新聞，真係唔好咁自我中心將自己睇得咁高

因為連登仔憎黑人又憎BLM
加上misleading title
所以連登仔慶祝

佢就係想西方大亂

中共黑手

咁咪叫班連登仔唔好亂鳩條件反射慶祝囉

吓吓拉落自由做乜柒

如果香港做seattle持槍佔中
可以救到好多義士

? 你可以唔支持BLM
但點解要恭喜人死

連登仔的確有自由慶祝喎
出咗名黑心
雖然係misleading title